係咪有手足諗住去新屋嶺？沿路過百隻狗！！！

上水馬會道往新屋嶺方向有廿幾部狗車，請小心

晏啲我入文錦道禁區幫大家睇下多唔多狗，而家路過就見入面有6架狗車